諗極都唔明kpop d fancam有咩用途...

係咪俾fan學舞啊...

死色狗拉.

Ching

彩唔會有Fapcam

我就係諗極都唔明

典會無

睇囉 唔係你想點

FAP CAM

好聰明

FAP典解

睇完再問

沒奶又沒樣 唔Deserve有

有人要學跳舞

有個女仔跳舞lo...

比你啲鹹濕仔j囉

係學都唔係學佢

但我好正直

有人要學rap

我係度yoyoyo

你Rap得柒

fan cum

我freestyle之鬼

學術用途

Are you free tonight？